一人放低一個 最後一次

上星期係最後一次大學階段同hallmate打通宵麻雀

總係懷愐著過去總總嘅最後一次... 總係接受唔到完結...

....

事實上的確會有完結嘅一日

但真係唔想完

如果這闕歌將要對你唱...
為何永遠....

前幾日係最後一次見佢
個日同佢行完街送左佢返屋企
約好左一齊睇End Game
點知第二日佢就話唔鍾意我話唔想見到我
最後冇再搵佢了🚬

最後一次遊行

想念著你
再度記起

最後一次 完全唔顧自己咁去愛
多得個仆街EX

咁突然...明明好似好有可能咁

逃犯條例？

想念埋最後呢幾次就要放手...

最後一次為呀媽失去自我
從今以後為自己而活
我好耐冇開心過

好撚hurt 但一定可以令你更清楚自己究竟想要點嘅另一半

最後一次全心全意相信人

母親節正日嘅事？

真 拎個真心出黎對人 往往好易受更痛嘅傷害
總係要叫自己唔好再咁真心對人 但偏偏自己係咁嘅人

可能係最後一次毫無保留咁鍾意一個人同埋對一個人好

聽落今次你未必好有信心 但對愛嘅付出係好難得嘅事 希望你拎得返你想要嘅野

同一個方式俾人呃咗兩次 痛到我覺得夠啦
人只可以相信自己
點解要受呢啲苦喎

岩 多得佢地我至明白
唔愛自己既人唔應該俾人愛

我都好認同好多時只可以相信自己 去避免受傷

可能有時真係要保護自己多啲 睇清楚對方先好交心

連自己都唔去愛自己 點令別人去愛...
應該話 唔值得你去愛呢啲人
我諗一定會有更加值得你愛嘅人

母親節令我記起一直以黎既事
成日怕做自己想做既野佢會唔開心
做左d令佢開心既野佢第二日當冇左件事
兒子總是最好的 女兒是個備胎

對方有冇回應你啊

人會突然消失
時間會突然過去
然後 匆匆一生人

唔知大學fd畢左業仲會唔會約翻出黎
好現實既人好似多過重感情既人
ps恭喜完sem

似乎已經唔係第一次 屈埋屈埋的確好辛苦
放棄自己但為佢而做 竟然俾佢當理所當然/無視...
有時真係好唔公平 好似總係俾人覺得做得唔好 唔明白究竟佢諗緊乜

最後一次拍拖
9年前

唔知係咪太sad 見到你個回覆有點感動
哭哭了

希望你遇到一個更好的人

同自己講今次係最後一次主動搵佢

人與人嘅相遇 自己最近發現 有時真係唔好放太多期望 因為始終大家唔同 好多事好易有誤會 然後有更加多放大左/唔準確嘅interpretation 冇人知真相 唯有唔好放太多期望

例如以為player係真心

最初以為會keep到 後來發現呢班hallmate交情只係個種為打牌而一齊嘅人 冇幾可會為呢個組合而想再約出黎（當然可能仲包括原因eg唔鍾意對方etc

完sem就冇幾可可以再見到major friends

慢慢淡出要啲時間 係唔容易
忍住 每一日會比上一日搵番多左自己

呢9年你慣唔慣/想唔想拍拖

最後一次唔計較咁對一個人好

唔慣冇左佢，唔想同其他人拍拖
就算同女仔close少少都會自動比較，覺得冇人比得上佢

始終屋企人都係最親最相信 冇俾屋企人重視一定好hurt
城市人都係總有地方需要人去傾聽做人很不容易

放低的確好難

每次做主動就好似有種處於低位 好卑微嘅感覺

事實就係咁...唔只係「好似」

Player 玩夠先會真心
或者本性鍾意玩
所以好難見到真心個一日 似乎唔值得你去擺心機

就最後一次吧⋯⋯

9年了 仲有呢個諗法 呢9年都放唔低......
係你眼中，佢好好？

當自己係主動嘅人 最後一次就好了

最後一次見到日出

係，佢對我好好
好錫我，從來唔會嫌棄我，望住佢就知佢好愛我

無論做幾多野,係人哋眼中都只係多餘,無論等得幾煎熬,最後都係一句收皮

其實就好似乞緊注意咁,只會自己痛苦,不斷咁等

成日比啲frd笑係狗
但係駁唔到

我好似你咁,日日搵佢R佢出街,幾日先覆
我咁樣捱左一年,到頭來,佢一句冇feel
講埋出口話避你,你仲可以點？
唔好作賤自己

將呢一份認真留比愛你的人

出嚟警下世,反正有個結喺度,比人當狗撚左一鑊,我已經想像唔到有咩可以比勇氣我有下次

希望啦 依家冇主動搵佢 但成個attention seeker咁

最後一次愛一個人

冇幾可可以再睇咩?

咁都幾好啊 冇野要係到放低

真啊 一定有人欣賞你的

唔洗急住先啦 宜家好好照顧下自己感受先 對自己好重要D 然後先再諗自己可以點避免下一次

佢成個attention seeker 咁?

蠢
玩人感情正仆街
強化自己等佢後悔
我比勇氣你

愛情很難 交心出黎好易得唔到回報 緣份很難

認同

我自己就覺得大學虛假嘅人特別多
有真心朋友而又keep到要好好珍惜

幾難下 種感覺好飄忽 有時覺得班fd好熟 有時又唔知佢地係咪虛假背後笑我
Anyway 完成大學不容易

完全明白

Happy Graduation 🎈

非常正確要醒啦

我啊

轉目標得唔得呀

我無講過出口 但我諗你知嘅
你係唔夠鐘意、太得閒、搵我曖味下sip時間 定係怕講咗之後會尷尬連朋友都無得做 我唔知 但我尊重你決定 所以我都唔會講出嚟
不過無所謂 嗰晚發生嘅事 我諗我地都係扮唔記得算啦
我寧願自己一個亂諗 自己一個唔開心 我都唔想你同我一齊煩惱 我地唔好再曬時間喺對方身上了 好嘛
希望你會搵到一個你好鐘意嘅人啦

堅強

喺識佢之前有好一段時間冇鍾意過人 有人approach都直係完全冇feel 真係識到佢先突然覺得好過電 好多野都好夾好啱傾咁 所有應該冇目標可以轉:(

最後一次 想念著你。

最後一次全心全意付出
多謝你 令我知咁做只係憨撚鳩

最後一次用離開既方式同你講我愛你

我個fd又係咁
之後成日喊
唔好傷心揾多d野做

點解你明明已經唔鍾意我
已經唔愛我
可能正係覺得我好好
但係我約親你你都要應成我
之後又放我飛機
明明你真係有問屋企人係咪唔返屋企 可以出去食野
但係你屋企人話唔返黎
你又同我講唔出得

點解你肯試下問 但係最尾都係要呃我...
兩次都係咁了

可能我真係知太多野 知道哂你幾時同邊個講過啲咩
但係你都估唔到我會知你講左咁多次大話

想放手了 明明已經同你講左我會放手 離開
但係你偏偏又要話可以再約過時間 比希望我見你一面
好唔明白 唔愛我 就由我走啦 好嗎？

尊重你分開既決定 打擾了

最後一次拍拖

第一次 亦都係最後一次

見嗰個女囝

你好清楚大家嘅關係同距離感覺上大家最多只可以停留係呢個距離 就要停了

Aiiiii 佢對於你地好多野好夾好岩傾覺得點樣？

就這樣完結你的努力吧

緣份同關係暫時告一段落...

到凌晨便要淡忘這段憶記
刀般鋒利

呢一關可能要由你下定決心走...

分手好hurt

愛情真係好易令人失去希望

之後冇機會再見喇？

最後一次咁全心全意對你 你正一仆街嚟

咁雙方都覺大家好夾
你邊到睇到佢fdzone左你？

好多呢啲仆街

最後一次做主動
你鍾意唔鍾意我已經唔重要喇

最後一次呃自己唔中意你
因為呃自己係冇用
我好似已經慢慢接受左我地係朋友，但永遠都冇可能既關係
即使你已經有曖昧既對象
我會衷心祝福你，亦都會一直喺原地，以朋友既身分守護你
因為我唔知幾時會放得低你，但既然而家唔得，強迫自己都冇用
你一定要幸福

最後一次同sp扑野...

加油 同你一樣 我知你好心痛
你都會幸福 祝福你

感覺到你經歷左好多 好努力咁去面對現實 你都一定要幸福

少沉船？

姐係佢未放得低...
佢未必對你冇feel嘅
我覺得好彩你知道 如果你地宜家行得愈黎愈埋反而仲差
等佢放低左先

睇清楚嘅話 唔想但亦無可奈何地要離場

唔多唔少都有啲感覺 不過各自都有另一半 所以應該好快冇事

我諗都要一段長時間佢先放得低 睇得佢真係好愛佢 琴日佢搵我我忍唔住覆咗

最後一次見佢

雖然異地 但佢幸福 我會祝福

最後一次 想念著你

最後一次面對面講野
已經係差唔多6個月前

見好就收

Aiiii 咁呢一排對你黎講真係大折磨黎...仲要無至境

最後一次見面真係好sad

最後一次講最後一次

冇得見

唉...很難

最後一次送佢反屋企 之後自己一到行一到諗呢兩年嘅點滴 原來自己一直對人好差